陪伴員/代客鬧交 示愛 講分手 道歉專員

代客message

道歉：$50
講分手：$60
鬧交：$70/半小時
示愛：$50
祝賀：$50

有意留tg

陪客乜嘢都唔做
唔會同你傾計 唔會理你做乜
淨係出現喺你隔離
你去邊我就去邊

$150/hour屯元天 過海 觀塘+$20

有意留tg

我全部收平樓豬$10 都係留TG

唔摸耳

我倒貼20$ 留TG

俾夠500你 幫我同林鄭示愛十次

上次個個係樓主同行

我倒貼30

做爛個市

跟蹤狂 仲要收錢

樓主想學日本個男人?BTW人地陪伴係真係有交流，有賣點，你係咪搞錯左D咩??

150/hr 屌你老母係咪傻撚左